`amidi` - это утилита командной строки, которая позволяет получать и отправлять данные SysEx (system exclusive) с/на внешние MIDI-устройства. Она также может отправлять любые другие MIDI-команды.

`amidi` работает только с файлами, содержащими raw MIDI-команды, без временной информации. `amidi` не поддерживает стандартные MIDI-файлы (.mid), но `aplaymidi` и `arecordmidi` поддерживают.

# ПАРАМЕТРЫ

- `-l, --list-devices` - Вывод списка всех аппаратных MIDI-портов
